連登個熱門系統發生咩事？

一禁落「最新」好幾個post都係出咗五分鐘都無就上熱門，裡面全部得幾個留言，點解會咁？係咪因爲我未更新個system變咗？搞到啲應該要置頂嘅重要post洗走哂 要知好多人睇連登淨係會睇熱門，而家咁樣勁易俾人帶風向 連囝可唔可以搞搞佢？麻煩哂！

我都發現有呢個情況，連仔你個嘢壞咗

召喚連生 唔該幫幫手

#八月五日我要罷工

利申：絕無針對任何用戶，咁啱睇到
事態嚴重呀快啲搞返掂個熱門唔該哂

可能有d係連仔覺得重要嘅post佢人手轉熱門
最新消息就擺明人手

要推 我都有呢個情況發生

屌，我又開慣咗cc台 麻煩幫我搬一搬去站務台thanks

你個post都上左熱門

呢個post都光速上熱門

痴撚線我咁都熱門？？？

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

有時想搵返 live post都搵唔到

...有冇咁橋呀

就係咁橋

系牙

呆撚咗，開左得幾分鐘

做乜撚嘢。。。

可以去邊到善意投訴叫佢地改下？

開咗post 2分鐘就上熱門
美人你好撚勁

你個嘢壞咗

唔關我事係佢system有問題

多謝美人提出 我都發現咗

心急如焚呀家陣，點樣作出善意投訴？？？

你多FANS

笑死

Pushhhhhh

MAY勁多人睇

無人識

我都有呢個問題 要推到連仔睇到

到底點解會咁？好撚不安
得兩個回覆個啲上熱門係咩事？？

Push

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

推

但我cap出嚟個啲。。。就咁睇都唔算係咩重要post？
得幾個回覆

push

睇完大家原來我唔係自己一個係咁

我都係咁
推

你講呀！？
娛樂台邊個唔識你
連仔話點都要留個熱門位比你

連仔 你個嘢真係壞咗呀

我都想知咩事
我個po嘅回覆同正評都多過好多19熱門po
但推極都推唔到上去
話時話 請你幫手手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

Live post直情唔見左

屌真係有啲不安

已email投訴，麻煩快啲處理

轉咗algorithm？
唔係唔好，但透明啲令人安心啲

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

pish

一陣返去研究吓

而家周庭個post上咗熱門最頂
連登做乜撚嘢呀屌？！

出哂事！

愛你好快手睇到呀連b

真係壞撚咗

我都覺
仲要啲po更新得勁快
唔夠10分鐘已經啲熱門唔同哂

西環直播post 好快沉

快啦屌你

我見到自己個膠post
但我自己睇熱門睇唔到

咪咁啦啲態度

啲重要post bookmark定先

Sor
錫番連仔
但真心要快

好多重要post沉哂底

冇連仔你呢個comment都po唔到
快啲向連仔道歉

係熱門見到你個post

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

係都唔係po時事台啦清

係小美你熱門

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

pusg